浙江義烏市話你聽 走資會凍結你戶口

怪事年年有，近年特別多。浙江義烏市公安局日前發表〈致全國各地公安機關的一封信〉（下簡稱〈一封信〉），呼籲各地公安不要對當地銀行賬戶「選擇性執法」。事緣中央政府嚴打外滙流失，身為外貿重鎮的義烏首當其衝，被視為「假貿易」走資黑洞，因此各地公安做足120%，每見有銀行戶口跟義烏來往便動輒凍結，令當地商戶叫苦連天。今次由地方公安向「全國」提出異議，非常罕見，或反映義烏經濟陷入絕境。

推下

浙江獨立唯一出路

反了反了！

走資訴求缺$1不可？

係打擊網絡騙案，好多國外客戶都係經地下錢莊轉錢比義烏商戶，而呢d地下錢莊account都有問題

根本唔關走資事

財到光棍手
仲點會比番你

真係當共鳩你個產嘅共產黨流架

凍結你戶口唔俾錢唔解封

前一排匯錢俾廠
間廠個帳戶都俾人凍撚左

要親身飛去唔知邊度同公安局解釋
都CLS